[{"username": "Claudiaaz", "screen_name": "claudiaccm2552", "text": "RT @brendonSkolat: culpa do aquecimento global https://t.co/vo8q4I1kB7", "created_at": "2018-04-08T21:20:53Z", "userid": 776520838359187456, "retweet_count": 2934, "favorite_count": 0},
{"username": "Simone Porcino", "screen_name": "PorcinoSimone", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T21:00:56Z", "userid": 2461323202, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Elei\u00e7\u00f5es e Votos", "screen_name": "Eleicoes_e_Voto", "text": "RT @metanoverde: Aquecimento Global e mudan\u00e7as clim\u00e1ticas... Balela? Veja o que dizem o papa Francisco e o Bill Gates https://t.co/7DOyidwN\u2026", "created_at": "2018-04-08T20:48:12Z", "userid": 133073461, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0},
{"username": "\ud83d\udc94\ud83e\udd40I need you \ud83d\udc94\ud83e\udd40", "screen_name": "Tropinha8100", "text": "RT @brendonSkolat: culpa do aquecimento global https://t.co/vo8q4I1kB7", "created_at": "2018-04-08T20:33:26Z", "userid": 3348344788, "retweet_count": 2934, "favorite_count": 0},
{"username": "Tiago de Lima Castro", "screen_name": "tianix", "text": "hist\u00f3rica do estabelecimento da ci\u00eancia moderna, esta narrativa consegue atingir estes dois pontos pol\u00edticos: coloc\u2026 https://t.co/nGNkLIKHmM", "created_at": "2018-04-08T20:27:39Z", "userid": 67160671, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3},
{"username": "Tiago de Lima Castro", "screen_name": "tianix", "text": "acad\u00eamicos que a contrariam, sendo historicamente as ci\u00eancias humanas seu alvo. Contudo, as ci\u00eancias exatas, como b\u2026 https://t.co/4KCMPem1Dt", "created_at": "2018-04-08T20:27:38Z", "userid": 67160671, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3},
{"username": "Cuidando do Voto", "screen_name": "CuidandodoVoto", "text": "RT @metanoverde: Aquecimento Global e mudan\u00e7as clim\u00e1ticas... Balela? Veja o que dizem o papa Francisco e o Bill Gates https://t.co/7DOyidwN\u2026", "created_at": "2018-04-08T20:04:21Z", "userid": 85600246, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0},
{"username": "Diana", "screen_name": "dianapferreira", "text": "RT @brendonSkolat: culpa do aquecimento global https://t.co/vo8q4I1kB7", "created_at": "2018-04-08T19:54:44Z", "userid": 318008767, "retweet_count": 2934, "favorite_count": 0},
{"username": "carolina", "screen_name": "carolinadias01", "text": "RT @brendonSkolat: culpa do aquecimento global https://t.co/vo8q4I1kB7", "created_at": "2018-04-08T19:43:58Z", "userid": 2253652098, "retweet_count": 2934, "favorite_count": 0},
{"username": "ginger fox", "screen_name": "uaipaniago", "text": "RT @killercookie77: meu fogo no cu no momento eh o maior respons\u00e1vel pelo aquecimento global mt mais que a ind\u00fastria americana e chinesa", "created_at": "2018-04-08T19:31:27Z", "userid": 121165710, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0},
{"username": "J\u00f4natas", "screen_name": "Brasilsx", "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bkHBTGNB8b TEMP 3 EP 13- Aquecimento Global- Dublado- HD", "created_at": "2018-04-08T19:25:13Z", "userid": 1110116994, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "Andr\u00e9 C\u00e9sar", "screen_name": "AndrCsar8", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T19:18:55Z", "userid": 903973393250353153, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "livi", "screen_name": "ffocusdemi", "text": "RT @DemiDLCharts: Stone Cold est\u00e1 muito bem para uma m\u00fasica lan\u00e7ada em per\u00edodo de aquecimento global.", "created_at": "2018-04-08T19:18:32Z", "userid": 625850444, "retweet_count": 501, "favorite_count": 0},
{"username": "\ud83c\udf3a", "screen_name": "ritaadesousa98", "text": "Aquecimento global", "created_at": "2018-04-08T18:54:43Z", "userid": 700653189754826753, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "Alexandre", "screen_name": "vinevato_", "text": "RT @DemiDLCharts: Stone Cold est\u00e1 muito bem para uma m\u00fasica lan\u00e7ada em per\u00edodo de aquecimento global.", "created_at": "2018-04-08T18:51:32Z", "userid": 3882450623, "retweet_count": 501, "favorite_count": 0},
{"username": "catarina\ud83c\udf39", "screen_name": "acdb_16", "text": "RT @brendonSkolat: culpa do aquecimento global https://t.co/vo8q4I1kB7", "created_at": "2018-04-08T18:48:19Z", "userid": 785553938015744001, "retweet_count": 2934, "favorite_count": 0},
{"username": "anderson", "screen_name": "yourhitchhikerr", "text": "RT @DemiDLCharts: Stone Cold est\u00e1 muito bem para uma m\u00fasica lan\u00e7ada em per\u00edodo de aquecimento global.", "created_at": "2018-04-08T18:45:46Z", "userid": 4287373036, "retweet_count": 501, "favorite_count": 0},
{"username": "Eleid Oliveira", "screen_name": "OliveiraEleid", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T18:29:04Z", "userid": 867426666401984517, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Hashi", "screen_name": "pqpraxi", "text": "Quando pararem de cair na pescaria judaica do aquecimento global o mundo volta a dar certo", "created_at": "2018-04-08T18:12:17Z", "userid": 722679818, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1},
{"username": "MF", "screen_name": "lemosnade", "text": "o maior fator do aquecimento global \u00e9 o consumo de animais, VOC\u00caS TEM NO\u00c7\u00c3O DISSO?", "created_at": "2018-04-08T18:09:29Z", "userid": 930160793286594560, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "l\u3164 \u3164", "screen_name": "shawnroyalsz", "text": "eu to rindo sem para da menina da sala que foi apresentar sobre aquecimento global e falou do desmatamento das floreskkkk", "created_at": "2018-04-08T18:05:03Z", "userid": 3390086679, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "Rafael Moia Filho", "screen_name": "rafamfilho", "text": "Falando um Monte!: Aquecimento global p\u00f5e o \u00c1rtico em polvorosa! https://t.co/R49WOs6Tgt", "created_at": "2018-04-08T17:42:15Z", "userid": 219368520, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "O L\u00e9o \u2649\ufe0f", "screen_name": "complicadoLh", "text": "Ontem eu topei um amigo e ele disse que o aquecimento global e mentira", "created_at": "2018-04-08T17:13:35Z", "userid": 773282052955369472, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1},
{"username": "Renata Batata", "screen_name": "appel_ren", "text": "O cara na fila do mercado acabou de culpar o Lula pelo aquecimento global com 0% de ironia", "created_at": "2018-04-08T17:09:39Z", "userid": 2697283495, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "Marcus", "screen_name": "mvdomingues", "text": "RT @colaboraprojeto: Cerrado: desmatamento no bioma \u00e9 maior do que na Amaz\u00f4nia, regi\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gica em recursos h\u00eddricos e no combate ao a\u2026", "created_at": "2018-04-08T16:46:34Z", "userid": 66893571, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0},
{"username": "luana alves ", "screen_name": "luh_alvesmelo", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T16:33:59Z", "userid": 3195350776, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Anderson Ives", "screen_name": "sirdefrein", "text": "Eu nao aguento mais esse calor caralho de aquecimento global vai tomar no cu seres humanos", "created_at": "2018-04-08T16:23:42Z", "userid": 1877026208, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "andre uebe", "screen_name": "andreuebe", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T16:21:24Z", "userid": 51748310, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "L\u00edvia Machado", "screen_name": "liviamiv", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T16:07:35Z", "userid": 33743162, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "natasha", "screen_name": "allbyollg", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:58:43Z", "userid": 469324826, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Telma Zamariolli", "screen_name": "TelmaZamariolli", "text": "RT @SergioMarone: O que seria do homem sem os animais? Morrer\u00edamos de t\u00e9dio. O aquecimento global \u00e9 um fato! Cabe a n\u00f3s decidirmos se conti\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:57:47Z", "userid": 1698081097, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0},
{"username": "Thenatureworld PT", "screen_name": "pt_natureworld", "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Monitoramento do calor oce\u00e2nico registra o aquecimento global https://t.co/NzGljGI6HM https://t.co/vEiy3pagbZ", "created_at": "2018-04-08T15:56:37Z", "userid": 2251265449, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1},
{"username": "Batwoman", "screen_name": "aindiegnada", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:47:45Z", "userid": 954352757099679744, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "bea \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "screen_name": "merelapsed", "text": "RT @brendonSkolat: culpa do aquecimento global https://t.co/vo8q4I1kB7", "created_at": "2018-04-08T15:45:40Z", "userid": 3383780507, "retweet_count": 2934, "favorite_count": 0},
{"username": "rafy", "screen_name": "bonelessssssss", "text": "RT @brendonSkolat: culpa do aquecimento global https://t.co/vo8q4I1kB7", "created_at": "2018-04-08T15:42:58Z", "userid": 2656896366, "retweet_count": 2934, "favorite_count": 0},
{"username": "\ud83c\udf19", "screen_name": "_LuanaNavarro", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:41:58Z", "userid": 62088277, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Rebeca", "screen_name": "arebecanunes", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:40:00Z", "userid": 4858180114, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Adam Rogers", "screen_name": "AdamRogers2030", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:39:52Z", "userid": 1497787496, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "jgomestar", "screen_name": "jgomestar1", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:35:55Z", "userid": 375764554, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Lucas,O Pires", "screen_name": "o_lucaspires", "text": "@lucaseduardrz Aquecimento global", "created_at": "2018-04-08T15:33:54Z", "userid": 299212222, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1},
{"username": "r", "screen_name": "punkaralho", "text": "o aquecimento global tbm existe nas vossas simula\u00e7\u00f5es?", "created_at": "2018-04-08T15:33:28Z", "userid": 945283267477032965, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "lucas sales", "screen_name": "lucassv15", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:24:36Z", "userid": 3421432457, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Everton Poyato", "screen_name": "Poyato", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:17:34Z", "userid": 69310128, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Am\u00e9lia A.Oliveira", "screen_name": "AmeliaAOliveira", "text": "RT @colaboraprojeto: Cerrado: desmatamento no bioma \u00e9 maior do que na Amaz\u00f4nia, regi\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gica em recursos h\u00eddricos e no combate ao a\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:16:09Z", "userid": 3308869996, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0},
{"username": "Sarah Caroline", "screen_name": "sarahcaroline48", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:13:38Z", "userid": 2567700087, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Eduardo", "screen_name": "Eduardo_Jr_", "text": "@hesspondi Sustentabilidade \u00e9 essencial amiga, apesar do aquecimento global n\u00e3o existir", "created_at": "2018-04-08T15:12:34Z", "userid": 84903392, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "Fabiano Carnevale", "screen_name": "fabiano_c", "text": "RT @colaboraprojeto: Cerrado: desmatamento no bioma \u00e9 maior do que na Amaz\u00f4nia, regi\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gica em recursos h\u00eddricos e no combate ao a\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:08:39Z", "userid": 14574786, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0},
{"username": "Hakuna Matata", "screen_name": "Gustavo_Romero4", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T15:07:48Z", "userid": 826860144986378240, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "YodaArvore", "screen_name": "YodaArvore", "text": "@97ktae da terceira guerra talvez mas aquecimento global \u00e9 meio dif\u00edcil supondo que \u00e9 uma teoria. :)", "created_at": "2018-04-08T14:59:51Z", "userid": 955866190701907968, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "L\u00e9a Gurgel", "screen_name": "leagurgel", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:55:53Z", "userid": 2830919140, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Brasil_de_Ovelhas", "screen_name": "brasildeovelhas", "text": "RT @colaboraprojeto: Cerrado: desmatamento no bioma \u00e9 maior do que na Amaz\u00f4nia, regi\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gica em recursos h\u00eddricos e no combate ao a\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:53:53Z", "userid": 176859552, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0},
{"username": "Projeto #Colabora", "screen_name": "colaboraprojeto", "text": "Cerrado: desmatamento no bioma \u00e9 maior do que na Amaz\u00f4nia, regi\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gica em recursos h\u00eddricos e no combate a\u2026 https://t.co/sWBqgg5oaY", "created_at": "2018-04-08T14:53:02Z", "userid": 3907825898, "retweet_count": 5, "favorite_count": 14},
{"username": "\ud83d\udd4a\ufe0fLadyCasannova\ud83d\udd4a\ufe0f", "screen_name": "LadyCasannova", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:51:19Z", "userid": 210552585, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Eric Moraes", "screen_name": "ericmoraess", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:50:43Z", "userid": 185728730, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Concei\u00e7\u00e3o Ieda", "screen_name": "ConceicaoIeda", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:50:16Z", "userid": 976523680477011968, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Sergio Marone", "screen_name": "SergioMarone", "text": "O que seria do homem sem os animais? Morrer\u00edamos de t\u00e9dio. O aquecimento global \u00e9 um fato! Cabe a n\u00f3s decidirmos se\u2026 https://t.co/d7sbnGaB2A", "created_at": "2018-04-08T14:43:15Z", "userid": 35537327, "retweet_count": 4, "favorite_count": 27},
{"username": "Gio \ud83e\udd8b", "screen_name": "GioAmorosini", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:42:14Z", "userid": 323449070, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Ari Almeida", "screen_name": "AriPeixe2011", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:40:41Z", "userid": 326961939, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Matias", "screen_name": "marianacmatias", "text": "RT @brendonSkolat: culpa do aquecimento global https://t.co/vo8q4I1kB7", "created_at": "2018-04-08T14:40:15Z", "userid": 3366524117, "retweet_count": 2934, "favorite_count": 0},
{"username": "Joao Muniz", "screen_name": "jbapma", "text": "RT @cacau012008: TR\u00caS  MENTIRAS  QUE TODO MUNDO ACREDITA \nAQUECIMENTO GLOBAL  \nA ESQUERDAS  LUTAM POR DEMOCRACIA \nE A REDE GLOBO \u00c9 CONTRA\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:39:39Z", "userid": 3381862865, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0},
{"username": "Linnah (Carolina)", "screen_name": "LadyLinnah", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:38:00Z", "userid": 49174005, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "BASTET", "screen_name": "mlpn6791", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:34:19Z", "userid": 4332667637, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Vitor Santos", "screen_name": "jornalistavitor", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:26:55Z", "userid": 113410319, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "LULA", "screen_name": "RosanaEmbu", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:26:34Z", "userid": 89934331, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Nath\u00e1lia Ronchi", "screen_name": "nathironchi", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:25:39Z", "userid": 753391849453281280, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "sapat\u00e3o da depress\u00e3o", "screen_name": "chapadanamadrug", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:22:09Z", "userid": 116254807, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Alessandra", "screen_name": "ashinarra", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:21:24Z", "userid": 53440997, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Bruno de Resende", "screen_name": "BrunodiCastro", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:21:01Z", "userid": 33760328, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Mary", "screen_name": "alhanaticlara", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:18:53Z", "userid": 1695226434, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "kanye wesley", "screen_name": "Weasleyzadaa", "text": "RT @rodneeeei: aquecimento global: oi\n\nm\u00e3e natureza: https://t.co/ONuLlwiM3F", "created_at": "2018-04-08T14:15:02Z", "userid": 897917384752865281, "retweet_count": 21, "favorite_count": 0},
{"username": "Tana\u00ea \u24df", "screen_name": "tan_murr", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:14:50Z", "userid": 190695123, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Herm\u00ednio Neto", "screen_name": "HermnioNeto", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:14:24Z", "userid": 334505071, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "RobbyStratovarius \ud83d\ude80", "screen_name": "RobbyUniverse", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:13:33Z", "userid": 299784546, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Chapolin Gremista", "screen_name": "lucasaires_c", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:13:17Z", "userid": 2848289187, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Pim #SPFC", "screen_name": "PimMaiden", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:13:12Z", "userid": 207173384, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Escrevi e sa\u00ed correndo", "screen_name": "senhor_mancuzo", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:12:30Z", "userid": 76667608, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Mariana Lisboa", "screen_name": "xxLisboa", "text": "RT @rodneeeei: aquecimento global: oi\n\nm\u00e3e natureza: https://t.co/ONuLlwiM3F", "created_at": "2018-04-08T14:10:55Z", "userid": 836017731380080640, "retweet_count": 21, "favorite_count": 0},
{"username": "Diana", "screen_name": "diiiiiii_ana", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:10:51Z", "userid": 83437969, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Marcela Lima", "screen_name": "bartomarcela", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:10:34Z", "userid": 1748230183, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "EuOdeioFoRRo", "screen_name": "EuOdeioFoRRo", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:10:00Z", "userid": 78115924, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Vanessa Lages", "screen_name": "van_lages", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:09:52Z", "userid": 791522449, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "rodnei", "screen_name": "rodneeeei", "text": "RT @rodneeeei: aquecimento global: oi\n\nm\u00e3e natureza: https://t.co/ONuLlwiM3F", "created_at": "2018-04-08T14:09:20Z", "userid": 748497801680723968, "retweet_count": 21, "favorite_count": 0},
{"username": "Dr. Sim\u00e3o Bacamarte", "screen_name": "BigRicardo23", "text": "RT @revistasuper: As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xico. ht\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:08:19Z", "userid": 2653435310, "retweet_count": 52, "favorite_count": 0},
{"username": "Superinteressante", "screen_name": "revistasuper", "text": "As v\u00edtimas da vez s\u00e3o aquelas queridas borboletas laranjas e pretas - cujo principal alimento est\u00e1 se tornando t\u00f3xi\u2026 https://t.co/AxV3ia0TPx", "created_at": "2018-04-08T14:07:00Z", "userid": 17240425, "retweet_count": 52, "favorite_count": 172},
{"username": "Jos\u00e9 Carlos Borges", "screen_name": "jscrls1", "text": "TR\u00caS  MENTIRAS  QUE TODO MUNDO ACREDITA \nAQUECIMENTO GLOBAL  \nA ESQUERDAS  LUTAM POR DEMOCRACIA \nE A REDE GLOBO \u00c9 CONTRA  O PT !", "created_at": "2018-04-08T14:04:28Z", "userid": 254620428, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0},
{"username": "CIGANO", "screen_name": "Ciganosazul7", "text": "RT @cacau012008: TR\u00caS  MENTIRAS  QUE TODO MUNDO ACREDITA \nAQUECIMENTO GLOBAL  \nA ESQUERDAS  LUTAM POR DEMOCRACIA \nE A REDE GLOBO \u00c9 CONTRA\u2026", "created_at": "2018-04-08T14:02:07Z", "userid": 2975639092, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0},
{"username": "neusa andrade moro", "screen_name": "neusamandrade", "text": "RT @cacau012008: TR\u00caS  MENTIRAS  QUE TODO MUNDO ACREDITA \nAQUECIMENTO GLOBAL  \nA ESQUERDAS  LUTAM POR DEMOCRACIA \nE A REDE GLOBO \u00c9 CONTRA\u2026", "created_at": "2018-04-08T13:51:22Z", "userid": 173320139, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0},
{"username": "\u00c1uber Brasil", "screen_name": "Auber_Brasil", "text": "RT @cacau012008: TR\u00caS  MENTIRAS  QUE TODO MUNDO ACREDITA \nAQUECIMENTO GLOBAL  \nA ESQUERDAS  LUTAM POR DEMOCRACIA \nE A REDE GLOBO \u00c9 CONTRA\u2026", "created_at": "2018-04-08T13:43:17Z", "userid": 883025352452341760, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0},
{"username": "C\u00e9lia Renita Pfau", "screen_name": "CeliaPfau", "text": "RT @cacau012008: TR\u00caS  MENTIRAS  QUE TODO MUNDO ACREDITA \nAQUECIMENTO GLOBAL  \nA ESQUERDAS  LUTAM POR DEMOCRACIA \nE A REDE GLOBO \u00c9 CONTRA\u2026", "created_at": "2018-04-08T13:42:40Z", "userid": 3373232345, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0},
{"username": "Marcelo Francisco", "screen_name": "Marcelo04346868", "text": "RT @cacau012008: TR\u00caS  MENTIRAS  QUE TODO MUNDO ACREDITA \nAQUECIMENTO GLOBAL  \nA ESQUERDAS  LUTAM POR DEMOCRACIA \nE A REDE GLOBO \u00c9 CONTRA\u2026", "created_at": "2018-04-08T13:41:46Z", "userid": 725406646818754560, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0},
{"username": "F.C.DEMOCRATICA", "screen_name": "cacau012008", "text": "TR\u00caS  MENTIRAS  QUE TODO MUNDO ACREDITA \nAQUECIMENTO GLOBAL  \nA ESQUERDAS  LUTAM POR DEMOCRACIA \nE A REDE GLOBO \u00c9 C\u2026 https://t.co/wAwnzM5roU", "created_at": "2018-04-08T13:39:41Z", "userid": 2312112703, "retweet_count": 6, "favorite_count": 7},
